---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8025"
date: "2008-12-19T19:30:16"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Bei derart niedrigen Strömen wie es für eine solche Schaltung bedarf
würde ich auf lackierten Kupferdraht zurückgreifen. Den gibt's ja in den
unterschiedlichsten Varianten.

Gruß, Thomas